====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quand l ' occasion s ' est présentée de mettre vraiment la main à la pâte , autour d ' un projet , celui de Saclay , permettant vraiment de sortir de la monocentralité de l ' agglomération , je n ' ai pas hésité à poser ma candidature .
Entity Name (Type) :: Saclay (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Saclay (LOC)
Total entitiy counts: 1

